\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
% Pakete für deutsche Sonderzeichen
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Platz für weitere Pakete und globale Einstellungen

% Bilder
\usepackage{graphicx}
% Bild im Hintergrund, freie Positionierung
\usepackage{background}
\backgroundsetup{
  placement=top, scale=0.25, opacity=1, angle=0, hshift=900, vshift=0,
  contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

% Euro-Zeichen: \EUR{<Betrag>}
\usepackage{eurosym}

% Bei neuen Absätzen: keine Einrückung
\setlength{\parindent}{0em}

% Titel
\title{Weekly}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{28. Mai 2019}

\begin{document}

\maketitle

Jonas Kling hat das Weekly geleitet.

% Agenda

\section{Rampenfest Nachbesprechung}

Das Fest für die Gäste war geil. \newline
Als Organisator war es wieder recht turbulent. Hat aber im großen Ganzen gut funkioniert. Viele haben spontan geholfen. CP's werden fair verteilt. Eine ausführliche Dankes- und Problemrede wurde von Daniel gehalten. Es wurde ein Musikwunsch geäußert, dass nicht ausschließlich elektronische Musik gespielt werden soll.

\section{FEINer Merch Update}

Merch wurde bestellt. Lieferung dauert ca. 1-2 Wochen.

\section{Zukunft FEIN/Mitgliederversammlung}

Am 06.06.2019 um $17^{\underline{30}}$ Uhr.

\section{Prüfungsvorbereitung}

Alle (auch Erstis) finden bei vielen Themen Hilfe. Stellt einfach Fragen.

\section{Wahlvorbereitung}

Geht bitte Wählen. Für diejenigen, die es noch nicht wussten. lulu = Lukas Brodschelm. Man kann online wählen.

\section{MVP der Woche}

Terry

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 04.06.2019 um \underline{$13^{\underline{20}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}